監警會份首階段報告可信性有幾大

監警會有獨立專家離隊，份首階段報告可信性有幾大

零

0

-100

結論：市民仇警情緒源於結構性經濟下行。

---------
香港獨立 唯一出路

你好樂觀

一來, 資訊嚴重滯後
二來, 自己人查自己人
三來, 無實權

即係: noted.
就算 , 唔駛有任何期望

仲信監警會 政府啲聲明全部撐警 仲會唔會出份報告自打嘴巴先

提都廢事提啦........

你老母仲問真係好撚野

監警會副主席個女都死埋
你話呢

諗下梁定邦講過乜嘢
佢自己都話監狗會廢

mon post狗、藍屍們,
唔係我哋話架
係監狗會主席自己出嚟承認架

總結
冇任何證據顯示警察 唔專業, 第一階段我地會告投訴警察既市民 誹謗

2：08

- ∞

Dun give a fuck

哂氣